以後入沙田新城市廣場係咪違反禁聚令？

咁點消費？商戶唔洗做生意？

唔洗入商場啦 無人流

寫明唔歡迎黃絲

邊到？

新城市廣場管理處：警方完全有權進入商場執法

大批防暴警察晚上數度進入沙田新城市廣場驅散聚集市民，新城市廣場管理處回應本台查詢時表示，並無主動報警，但強調新城市廣場作為一個24小時通道，警方完全有權進入商場執法。至於警方進場前有否知會商場負責人，發言人沒有回應。有市民晚上約7時在新城市廣場聚集叫口號及唱歌，數十人分散在商場不同樓層，約百名防暴警察先後進入商場，拉起封鎖線，警員警告市民違反限聚令，期間有市民被票控。有在場警員又以揚聲器警告，採訪記者是「參與者」，要求傳媒後退。有區議員及傳媒就封鎖線問題與警員理論，期間出現混亂，防暴警察施放胡椒噴劑驅散，包括本台攝影師在內多人被噴中。晚上商場多間店舖提早落閘。

2020-05-01 23:20:10

Topic 寫明啦

3樓嗰個平面好似係可以任入

有窿就入得？呢個思維好危險

管業處唔好亂講，唔係成個新城都係24小時通道

我無記錯只係地下一直去到火車站係，兩邊商場已唔係（樓上更加唔係）
另外2期三樓有一段係，唔係全部

商場唔比人行就汁左佢

仲以為黑字白紙

只係俾4個人

有咩分別，法治未死但「高尚情操」，畫公仔要畫埋條腸出黎就無意思啦，大家都成年人。

不如索性唔好開放比人入商場啦
人地想入去SHOPPING 食下野又要比狗打又要罰2000$

要俾入場罰2000蚊
不了

入場費

去商場路過姐，罰兩千蚊+起底+暴徒資料庫+強國大數據。
不了